其實想同勇武派講聲對唔住

係未出嚟之前，我以為我真係可以喺現場做到大和解嗰種精神，但係到真係有事發生既時候，我發現我preset既和理非非mode就會走出嚟，叫停住身邊想做啲嘢既勇武派
我知道我咁樣令到你地好委屈，明明講好話各自爬山，不督灰，但真係到升級既又被人話，令到你地心灰意冷，我真係好對你哋唔住
雖然我唔知你哋會唔會覺得和理非信唔過，唔想再想同我地講咁多，但係我希望你哋俾多次機會我同其他人，下次我一定會控制住自己成日想和平唔好搞到人既諗法，理解同支持你地既行動

一次又一次比人出賣嘅勇武派
有時候真係唔好怪人心灰

我明，所以我都唔能夠亦唔會奢望義士會一次又一次咁企出嚟，只不過我想起碼代表我自己講聲對唔住
如果義士願意再出嚟既，雖然我未必會一齊衝，但係我一定會係後面支持
如果唔願意既，我都完全明白，因為我都知我有份造成咁既局面，唔可以怪人地唔想再做吃力不討好既事